中國象棋對戰區 !

樓主名：lihkg

捉快棋

俾樓主話我ON9

點抽車？

樓主好撚勁

多謝

紅炮食卒將軍玩鬥攬炒?
象棋廢人一名

上士囉，邊個叫你用馬食？

你玩左幾耐
有咁深功力非一年之成

痴線，未輸過，好勁

小學到依家

有攞過獎？

贏咗兩鋪

有冇興趣捉番鋪

有

好

點同你捉
我叫 ufindme

個網D人唔勁

咩名？我頭先都係亂入

唔怪撚之得啦
一子錯滿盤皆落索
你每一步好似條撚強插人地個口咁

ufindme

唔見你

同緊個 on9jj 捉緊

Agger

觀完戰，勁喎

樓豬做乜話人ai

宜家玩唔玩

ok 374 come

好掛住yahoo象棋

trump唔trump

N年前玩sina多，好懷念

侵唔侵
我想捉

粉賜冇時間 干

推

305

成日中象bug

375 求屠

378先岩

Wait me

No 378

起邊

373

SET左私人,留ID INVITE

room 1001 , 有無人挑機

屌你老母

我入

做咩

ID

chessloverhk

room 1000

已贏

玩開3局2贏，中途走場當輸sor

660 come

中間行得太心急

贏撚曬你地班友

捉贏我五子棋先講

又係你挑人象棋先

用ai 玩都唔知啦

咪係